覺5覺牛排得單數成數好on9

叫5成一個唔覺意生少少=5洗食
叫7成一個唔覺2熟少少=un
6成就岩岩好有得走棧

9成熟咪即係5熟~.~

good job咪雙數囉,10成熟wo

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

係咪得我一個人睇唔明？

引到

對唔住各位兄台, 令到大家困擾~SORRY SORRY~~ 我再黎過~

唔能用鐵板上隔離班粉腸, 咪唔能知我攬女鋸和牛~ 我條會女詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲~~

我會立即醫一醫D 語癌~

我食開pi成

你想講well done?

Well done

😢 末期？
我都係睇唔明😭

我都睇唔明
唔知條友up物